Bem vindo
====================
Este projeto é a solução do Mars Rovers.

- - -
Rodando o coverage
================================
Para visualizar o coverage desta solução, execute [mvn site], e entre com a seguinte url, [file:///PATHTOPROJECT/target/site/cobertura/index.html].

